文尼呢下插水都幾假下.........

屌你老尾, 笑撚死人咩

食左個牌😷

見佢咁痛,唔知以為佢比巴士碌到隻腳

費明奴個恥笑樣笑到我

痴線, 塊地好似插到爛撚左

邊個再笑我立即屌佢老母

聽講利物浦唔插水的....

唔知呀...唔好講啦屌你

我利點會插水

又迫害我利

諗諗下應該都係12碼....人地神經反應慢D唔得咖咩?

明眼人一睇就知係球証迫害啦

我無睇錯呀？

講左成半季嘅Lamela終於可以休息一下卜

無狗入黎吠, 好靜

一反cup你哋eh都冇得eh

反CUP還反CUP, 插水還插水, 兩樣野黎咖WO CHING

怨婦死猁狗成日屌熱狗插水, 自己咪一撚樣

1:1 縮返入老母個西度先

文尼真係笑話

咁手球都得

應該轉去玩玩具